要零售餐飲旅遊業去承受大部份抗爭後果, 而其他行業可獨善其身, 正是我地贏唔到既原因

不服來辯
如不儘快籌組有效而長久既上班日抗爭模式, 我斷言運動半年內一定輸

推

銀行永遠係第一批炒人

老實講, 雙方既底牌都早就出晒
淨返既唯一出路係不擇手段地癱瘓經濟同社會運作, 政府先會迫住回應

而家好多黃店好好生意喎
擁抱自由行忽略本地需要，有咁耐風流有咁耐折墮

唔好睇得零售同旅遊太高, 你靠今日呢個抗爭模式想成個經濟崩潰, 我驚你等到2047都未影響到地產同金融

問題係
除左零售同旅遊
香港有90%既行業係呢4個月入面根本就不痛不癢

呢幾個行業（嘅部份公司）受重創係因為佢地target audience 好窄
淨係側重大陸人
呢個係佢地自己business risk黎
自作自受

傻啦 香港幾唔掂都好 個特首都係出緊四十萬一個月 失業率 經濟下滑關佢叉事

要影響地產金融一係罷工
一係黎場真暴動
當你周街都炸彈個陣恒指自然跌穿10000

其實正常社會動盪就會影響到房地產同金融...

塞機場搞到航空物流貨運已經揸到一個春袋

失業率一升
地產同金融都好大鑊

幾時先行到真正三罷，全民上街

唔止 電影業都收緊皮 啲戲開咗無人拍

上班日抗爭一定得, 無人返工恆指仲可以升? 解唔到啦

問題係抗爭者自己已經有共識唔會再攪機場, 你要推翻呢個共識要好有理據先得

點樣定義咩野叫動盪?
香港既樓市本身K型發展左咁多年, 再加最近出招放鬆按歇
年年升10%只係保守估計

後者係工_會先會做架姐
我地要前

金融同貿易係香港GDP 2大龍頭
和你塞shut down機場停物流揸到貿易春袋
金融唔知點揸，員工返唔到工好多home office就得

得罪講句, 始終唔係佔香港GDP主流.

環環相扣，邊有獨善其身，只有時晨未到者！
我做工程既都俾上面老闆叫停哂啲盤啦，個個都話環境亂唔開住，而家做緊個啲係因為起哂期，焗住做咋

我搵落仲夠我捱，我無悔支持呢個運動！

香港人反抗！
兄弟爬山，各有各做！

home office如果係咁有效保證到productivity的話, 就唔會仲有咁多僱主日日迫人返工喇
有30%生產力都難, 特別係d低技術既office工種, 文書同admin咁.

我知工程界係會受影響
但要用數以年計時間先會見到實際效果
到時就算未輸, 都死左唔知幾多位手足了吧
我地而家要快 無咁多時間比我地慢慢磨

絕對唔會, 但唔做就一定無用.
永遠係周末發生左好荒謬既事, 上班日又如常返工, 周而復始, 唔同既係勇武手足愈黎愈少, 黑警就愈打愈爽.

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

其實主要幹道同地鐵站都收皮已經得
唔好高估home office/bcp 既能力
一來生產力會大跌，
二來好多野其實都係要面對面先拆到

唔同意...所有經濟活動都係同政局息息相關
讀書都有教啦...兩者係分割唔到

認同，因為係死我地呢啲蚊型公司
個班有錢佬根本無損失
雖然多左好多時間發夢，但始終有頭家，捱多半年我就真係頂唔住啦！
呢段時間盡做啦，我都無野好輸！
香港人最叻係可以好快咁爬返起身

假設運動持續，失業率上升，經濟衰退，仲邊有人出街消費！

假設你俾人炒左，你仲可唔可以經常去黃店消費

"4個月黎不痛不癢"我個statement有無錯先?
係人都知長遠一定會影響經濟體
但時間要幾耐? 你而家零售旅遊又唔係差到drop到0
呢段時間我地會有幾多手足被捕被姦被殺 你又預唔預算到?
重點係時間啊

慘，大企業同中資根本有雄厚資本大水喉頂住
香港自己人嘅中小企就死先，然後俾大企業同中資食晒個market

願聞其詳

呢幾年嚟而經俾大公司（例：俊x，寶x)等等
食哂啲標
今年連搶到既豬頭骨都俾人叫停哂

但我絕對相信我地會贏
榮光歸香港

而家都到商場

咁大個春袋

機場春袋冇車手幫手塞係冇用
車手驚拖車唉屌

始終受影響既都係零售餐飲為主, 你要影響到金融地產, 唔係唔得, 但真係要數以年計囉

好多公司今年蝕緊唔敢出聲
最慘已經預計下年可能仲差

我公司今年已經唔再請人，準備下年開始cut人

係

咩叫動盪都要問？
前景唔明朗嘅話一個正常投資者都唔會係果度投資...
倒啲錢落海？